SENS 反重力討論區

改個好名

支持尖蛇

新po lm
2.1溝咗

V爆佢

大家目標睇幾蚊？

10

準備全倉進場

如果願意擺幾年有無望再睇高啲？

LM

參考下

下星期嚟個大V

好快跌穿1蚊

唔係大V係火箭
To the moon

佢敢跌我敢買

我屌你屌你屌你呀

dexcom成3百幾
如果sens出到360又獨佔到我覺得2 3年內起碼有佢一半掛

仲敢燈

2.5入左

不過要留意兩邊股數差距

又燈

穿多次2蚊都入啦

差幾多

用上星期五低位1.9計...佢由5.56高位回左接近7成落嚟
如果真係好股...會唔會高位咁回落嚟回咁多俾你買？
你當大戶開善堂？

幾時先返到家鄉

咪就係！ 比我實沽爆佢揸cash

to the mars

如果隻股唔穿2月5號 2.7旗型突破位...都未算玩算...
穿左2.7...就已經玩撚完左...

宜家重要大大條下降軌壓住...
你見Panic selling...跌到離下降軌太遠...炒下反彈無問題...
但溝貨or長渣...你等佢突破到下降軌先落第一注啦

個兩條線你係咪求其畫

明明有4條直線...
點解你會見到得2條？

條20天&50天線係多左的...
唔記得熄

係，tsla都係垃圾

tsla回4成咋嘛...
邊有回7成咁誇張....
如果tsla回7成...啫係得番2百幾....
回到你都唔敢入啦

留名

全倉撚死全家

都無咩好討論
聽日見

尊重

有冇技術分析

岩岩第5個post
你估吓聽晚升定跌？

應該升 但係後日跌 利申鳩up

fda delay 左就清左倉，宜家感覺可以入返場了

大師兄返黎啦

留名 有錢就入返

大盤又搞事

地獄快車 r u ready?

今晚落地獄啦

咁有信心?

d錢去返舊經濟股到 tech冇運行

4蚊買, 2.95賣哂算好彩定唔好彩

on9再計盤前高？ 5.56？

睇黎cash out後啲錢可以做咩架姐 opportunity cost

2.8買 4.1走晒
而家2.1再入

$3.5蚊貨
反彈到4果日冇走

今日會係咩情況

落地獄！

有2.3 USD當你贏

落咗成星期啦

穿$2溝貨均價4.3

開市即入兩蚊put你好快會多謝我

又閪

100

笑左 可能跌到五毫子 過認證爆上兩蚊就完

幾時認証？

$3.6既同伴有冇

都正呀,
跌到5毫子再加倉升得翻上2蚊都賺4倍啦

4.6

點部署好

等囉,反正都少左一半
有能力負擔到咪起低位入啲溝下

本多終勝

3.6大芋

你地估第5個post會唔會跌呀拿？

4.2

又閪冧啦

本身3.7,星期五溝左少少

穫穫都盤前升,一開市就跌 今日唔知係咪玩呢招

4蚊不過好少貨

會唔會跌落五毫之後停牌 咩都拎唔返架

係咪呀
係既請哂呢個post全倉既連登仔食飯？

溝呀溝 慢慢溝 月供

今年6月前唔合股唔供股上到10蚊我請

6月前唔合股有16蚊我請第二餐又點話
睇怕第6個po會去返5蚊（鳩估）

book定枱啦

lm
金鐘m記ok?

一齊食m記 食到做sens用家?

金鐘大快活

唔日飲2L可樂有咩資格說服人全倉SENS?

係咪扮升之後盤中又係咁跌 睇撚穿你啦

你知我知單眼佬都知

夠膽穿多次2 我

隔離eyes又上太空

反重力

仲有咩太空股

5580%換手率

唔洗葡萄啦 遲吓你都有份

5.6

多謝尖蛇

幾日無睇apps SENS過左10未

一開波又大棍

跌啊

玩完燈啦！好上去！

知佢啲仆街野
盤前走左個晚啲撈底貨先

Q3大機會啲？
Q2無咩好消息仲要俾大環境玩殘

你睇隔離咪eyes又係拎左fda approval
依家走好易miss

我老閪都唔走呀
但唔係sens fda q3先有咩？

公司公佈話係
但怕miss左 坐定定仲好

上呀!

嗰隻玩到都唔似關fda事咁

升返上去定逃生門

終於唔跌

俾三蚊我地啦今晚

雖然距離家鄉仲好遠
唔跌已經好好

fda approv-eyes 8-10倍
fda delay-crmd 打回原型
賭唔賭好

唔該唔好JEL頭

其實仲有隻ctxr 等fda
有冇巴打有貨

想轉場 bngo

可以準備做t了 次次都係升完就瀨屎

2.55入左少少

今個月已入錢
求各位手下留情下個月頭先gel

升都唔gel得
我十幾日無洗頭呀

尖蛇睇幾多?

離開penny stock行列再講

呢兩個禮拜甩曬d頭髮

Fda approved咩野都要睇嫁
啲罕見病treatment 搵鬼買咩

之前你班仆街社工叫人 割GME 入ARKK 回本，咪再害人啦屌你

仆街社工！

幾時32857?

其實好睇病人對於要切皮放粒野入去個接受程度有幾大
唔好咁大期望一過fda就倍數火箭先

上星期2.01又溝多400股

而家幾多

今日再黎即入2000股

其實eyes fda係咩產品黎？

樓主水人放GME

睇淡 叫人做淡
一升返全部社工唔撚見哂

今日既升輻係咁多 安心訓教

有堆人比佢地水左蝕唔少先慘 佢地真係仆街黎

2.62

屌你老味
落0.81啦sens

隻eyes咩事今日咁爆

仲係綠燈

走啦 呢隻野隨時落返1蚊樓下 珍惜生命

拎錢走人 食返餐好既

依隻都唔夠BEKE垃圾 10連跌

今日2.5個位咁硬

走啦 救得一個得一個

去一轉gme回下血

做左LP頂住

點解大市閪冧sens都可以無郁過咁勁

西冧係堆科技股

你老母就閪冧
我啲傳統經濟股呢兩星期升到閪咁

道指新高喎 邊到冧

今晚溝佢老母！

話說尋晚發夢sens跌到0.x再上返1x蚊

琴晚好多growth stock冇再跌

換手率，成交量都高但價穩定冇變好似係大升前跡象

冇睇一排原來已經變左地心探險記

跌穿$1一定返黎支持你地

似壓完彈弓，今晚開始爬上去

琴晚開始唔跟跌

夠了不要燈
FDA過之前都係bullish trap

No bullshit let’s go

尋晚望住OPGN同EYES係咁升

你估你有糖尿先定sens上1x蚊先

今晚我多多都同你掃

2.5 buy the dip

你呢句似打飛機前跡象 唔好gel好冇

對上比人short左45％
最新唔知
但大家唔賣
佢有機會仆街
好似係

點仆先
想睇佢仆街

#85 義眼

45%個好似3個幾定4蚊，上返去佢地都仲未平倉再講

大升前既股都係咁，大戶吸緊貨

FDA過左返唔返到前高都係問題
差成100%

咁呢隻又唔會係炒到fda就完既

Fda批 ，升10蚊 我會走一半
留一半 擺到去360出世

2024,25年

Eyes升10倍 有機既

Eyes係做乜

義眼

上啊

唔跌我點入貨……

問題係sens本身已經十倍左

Eyes都係啦

打支強心針先

離大位仲有0.6

係咪今日有conference?

Eyes上到差唔多20

喺佢批fda嗰日買 高位先7
痴線

今年上5 唔難

20估都黎田

24啦CLS

幾時到佢爆

可摸耳升到好似eyes 咁

冇得比
醫療範疇都唔同
可以令盲人睇返野

今晚肯跌未

想溝幾多

溝多5000股

Ching
上次先話last 一溝
今次落 又溝？

聽晚1點拍賣10年期美債
各位睇路

今次係屋企人想買
我一早入滿左

2.5埋伏

都坐緊潛水艇 點睇都冇用

準備地心探險

今晚又有會開

咩黎

senseonics又上conference

頭先2.7又加左14000股
今次真係冇錢

船長尖蛇 你依家就係大副了

尖蛇你快d開船啦

開始妹 極限又到

cash flow鬼鬼地

船長 小心呀唔好搏太盡

captain ！！

織下布先

今晚會減倉放心

冇力 走返頭先果d算

升一蚊你都不得了

你想納子一晚升千

回錯post

我依家落返黎做水手
咁多位加油

尖蛇我返黎啦

架船全部大芋

想同你撘沉船

冇力既⋯

好奇問 今晚開會傾乜嘢？

頭先咪講左囉

$SENS - HC Wainwright conference takeaways

Most of the info from today's conference was stuff we already are aware of but there were a few things that were made more clear to me at least. Here's a link to the presentation if anyone wants to watch. [()

Whoever recorded it did a terrible job and muted the audio a few times, but the slides were good.

Ok, here we go:

* Accuracy of the current device is best in class with a MARD of 8.5%
* Medicare National Coverage as of Jan 1, 2021:
* Avg "Supply Cost" (I assume this is for the hardware and consumables) : $1571
* CPT Code 0446T (device insertion) $1,916 average payment
* CPT Code 0448T (device removal and insertion) $1,926 average payment
* Ascencia's commercial world wide investment in Senseonics product marketing is expected to be $30M-$80M per year over 5 years (this is where they got the $250M in the previous conference) and expect the US Ascencia personnel assigned to Senseonics to be in the 80-160 range.
* Eversense is Ascencia's first CGM product and they have exclusive rights to the sales and distribution.
* Product Pipeline:
* 2021+ : Eversense 180 and iCGM/interoperability (integrate with insulin pumps)
* 2023 : Eversense 365, 1 calibration/week, optional FGM (flash glucose monitoring - no transmitter needed)
* 2024 : Freedom System, FGM, entire diabetes spectrum covered out to T2 non-insulin using patients. **This is the bigtime product, folks.**

Link

1000@3.7
升空啦好嗎

4屌 原來冇乜嘢爆既嘢
咁我安心瞓

幾時上返4蚊

買入多過買出，換手率成交量都算高但就唔升

相反nio換手率同成交量同sens差唔多就升緊

咩事

你當每個會議都係同業界宣傳自己間公司同新藥就得架啦

好想做個t先 升到咁高有d淆

突然升爆

做乜沖完個涼出黎就狂升

開船？

搞咩？
鬼老penis buy?

唔好咁快jel頭

無野值得高興 訓覺好過

就算而家點升都好 有排先返到屋企

趕得切返黎

真 升返過5再講

走左

假嫁, 無事發生, 一陣就會落返2.5

尖sir自從上次一jel完即插水
就唔敢再黎

成本3.7有排先返到家鄉

JEL條撚咩 3蚊都無 你估30蚊

第四個post果然特別唔老黎

岩岩沖涼仲諗緊2.5係咪溝多注好

係好彩咁多位快手推爆左

2.9

睇黎尖巴果餐我都有機會食到

上3

尖巴我入黎啦

開船

一齊坐

幾時返家鄉

棍

10蚊 book定位差唔多

Eyes 都2x啦

一JEL就出大棍....

3.7先到家鄉

跌返落14

我好窮 要食你餐飯呀

上到5蚊先接得哂呢到d手足

12入17走 之後升到26
貪心17又入翻

唔走?

係咪牛返架啦

下次跟你揾食

幾時見5

宜家歸隊好似好遲
盤後再睇

幻覺黎嫁，唔洗咁興奮gel頭

羅亞方舟

我係由5.3開始，前兩日1.99溝左，頭先2.85再溝啲
而家均價3.4

跌個陣唔敢溝仲未上返家鄉

彈出彈入手續費仲甘

lm

由2.7開始買 升到3蚊加倉 之後5蚊無放 落到4.7加 4蚊再加 大跌到1.9嗰日2.01再加依家成本3.5

師兄咁勇，我5.6成本
未溝過

盤後翻翻16.8 盤前走先

2.7果陣入左少少

尖社工呢隻睇咩
炒左轉GME執左幾十想搵野買下

仲有冇新人入場

仲有firstrade

睇大家糖尿

係咪可以食糖做對沖

跟納dee升跌，一切皆看納dee

歐盤

都有2.95 usd wo

SH必勝

歐盤只是一個笑話

比人short好撚多

半個月前
半個月可以發生好多野

之前跌左咁多，可能都平曬倉

3.14
勿gel

尋晚一jel就大棍
有時真係唔到你唔信邪

幾時先去返4 仲係紅色

感動

大市又閪冧

何必呢

社工你未死啊
真係好啦 gme好友搵緊你啊

Gme班好友等緊你呀尖狗

點睇GME準備上300
我有朋友聽你講 一百蚊都唔夠放咗
之後高J Sens
*SH撚 GME

跟尖蛇買果隻clbs今日都升埋

慘

糖尿上返5先推post啦

+30%果時打緊飛機如果唔係就賣左1/3先

個飛機都幾貴

6皮野HKD左右

夠叫幾次靚g 仲打丁

clbs仲有機會

佢幾個fda

ceo預計起碼2022年中先會過
因為武肺搞亂左臨床試驗

ching係咪會hold到32857?

拿，唔hold到32857正衰仔

咁而家gme係咪即係ss緊? 仲唔加貨入滿倉?

有無好介紹 最打緊要近IFC 方便去排隊

7月既8蚊call升咁多
有咩啟示

同我跌！

你話呢

掃40張CLBS 3月3蚊call賭下先

就快返到鄉下啦

to the moooooooooooooooooooooooooooooooon

如果返到鄉下@$4 我諗緊落唔落車

must... not.... gel....

請不要gel 上面仲有好多人

愛回家

我有排先回家

黎緊 等我地

尋日上船
2.975 400股

呢度啲ching 個個都幾幻股

利申 得千幾股

邊個琴晚叫我減倉！同我出黎！
比你累屎啦

我 對唔住大佬

gel係咩意思？
all back?

後悔琴日2.X無入多d

Sh先係致勝之道

贏咪有錢 有錢咪買泥gel行個頭 落馬會收錢

含有#gold#cow#power#cow #lick#lm2 #play#dog #dance#pig #dance2#pig #dance3#pig 的貼文

避嫌唔講例子

波台術語
姐係贏錢

最好收市守到3.1

又冇力

等成年個time cost都幾和味

CLBS又係整咩product架

Ctxr 點睇？

再生療法
用cd34來針對心血管，腎等進行修復
暫時研究數據幾好
幾個股評員 評呢隻野 10蚊以上
同埋負債唔嚴重

最大問題
短期好難爆 (今日爆過4成 依家都變返0)
其中一個原因係佢個fda太耐
武肺對呢間野個臨床實驗進程影響幾大 例如病人招募等問題
好多成果，臨床實驗結果 都會拖延到2021年尾-2022年尾 先有進度

ceo探訪 公司主打產品，部署
同埋清楚講左 預計fda時間

6:17

要丁佢產品同fda基本上仲耐過sens
過1,2季 諗起再考慮買

有排根本唔洗咁早埋伏

企得穩3蚊今晚3.5

同我升

幾時有update

Ss

係ss既話 我就發啦

流浮山班友入黎未呀

wsb快d入場玩

企係10天線附近

個位都尷尬

之前一路溝溝到均價3.2
今晚連埋clbs再同我升

Clbs好弱

再掃多500

社工樓豬呢隻會唔會ss

我知就發左達

今日/聽日買一千股支持下
本身有TRXC，買晒兩兄弟

仲有35%

short完又short
根本早排short平多左倉先升返
今明晚預又跌啦

呢隻都俾人short

wsb快d過黎抽高佢等ss啦

daily short volume ratio唔同short float%

trxc 改左名

都有興趣

好像係海外市場唔錯

bngo trxc sens3兄弟 差唔多同時間爆起

原來係咁
謝指正

我知呀，我驚其他人唔知姐
BNGO不了，太高價

妖股只選sens

你十萬股仲買call

邊有咁多
你唔係諗住心理輔導我呀？

你唔係十萬股咩

今晚清倉

揸緊 call

我已經轉投all in派

邊隻？

集中左係BEKE 1753度膽拖SENS ASXC

我清倉派

sens同asxc
邊隻更睇好?

睇圖asxc企得硬D，間公司好似真係想改革

電車睇幾隻

好像隻隻都炒高左好多

chpt ching睇幾多錢

個現金流向...

係咪可以全倉sqqq之後del app

潛水艇開動

我睇ASXC

Beke平到想入 但中概呢排好易中伏

唔理喇 龍頭溢價 + 大盤股

納dee升200點都唔gun

清泉嚟

跟跌唔跟升

個市龍到 你係到妹

ASXC盤後業績 但我好眼訓

如果sell the fat急跌會考慮入

無fat可sell 一定蝕

莊終於肯拉

都唔會拉得幾多 都係等半年後

連登已經去到升都冇咩人講
我就感覺到佢開左引擎了

走勢唔錯 重上升軌 同繼續爆

呢隻次次都盤中後先拉上 蝦鳩亞洲人

firstrade壞左？
點解臨訓set 3.10入
今朝起身睇翻觸發唔到交易？

呢度有冇人試過

出左? 見佢跌2%

一過fda 50蚊不遠矣

唔跌就好

SENS個JOHN都幾西下

呢到有冇ching可以解答

點解佢掂到個價都買唔到

2點後無落過3.1 你幾點訓

FT有時要齋落盤後佢先會幫你買 你咁樣大包圍反而係伏

尋日見到好多流入，但個價冇乜點升，覺得有機，即刻入完瞓

佢01:39個陣唔係3.1嚟㗎咩

落過3.1唔代表輪到你 你要排隊

琴晚發生咩事
利申：已經減左倉

又話唔減

減左

唔得啵清
話好一齊企硬全倉啵

跳船要一起嗎

成個倉都係 就快糖尿

仲有邊個全倉

$4.03 500股
坐撚到上$10

就快翻家鄉

均價3.9諗緊仲溝唔溝多少少

4.22凍撚死左

快啦

仲快到？

3.4 3千幾股

頂你減倉第日先出聲

就快落地獄

國債息就知仆街了

快落都係快

3條3入都要輸咁多。。。好想打死自己

今晚就升比你睇

今晚滅世棍

我諗今晚都係唔洗睇

買得都唔會4蚊就走，del app算

到底sens上返4蚊快d定aapl上返130快d

諸君，捱多棍就準備好迎接SS
利申鳩up

你有糖尿快d

好毒

好快返屋企啦驚閪

快 邊撚度快呀

今晚收市前30分鐘$3.5得未

3.6得唔得

4蚊就prefer

all talk
no action
sounds good
doesnt work

咁又一個星期

想請問下唔怕俾aapl 打殘咩唔係好明

糖尿病本身係一樣好嚴重嘅病需要認真看待
蘋果測血糖都唔會保證100%準
你試下處於糖尿病患者嘅角度去諗
你要命定要方便？

收購sens啦唔想坐喇

aapl有排都未出到啦
SENS已經有成品 係差FDA

呢條問題聽左好多次啦有冇新d既？

今日賭場早開

其實呢隻股有無得做T?

你可以 不過手續費貴

8仔每次賣出0.02美金

屌你

全倉派第一次召集

清倉派笑鳩緊我地

我第一次玩 option 玩到幾日唔使睇價咁

2.1 入完 2.8 走之後已經由鳩佢啲 option 擺到四月同七月

行使做股東啦

快D上4蚊 比我返家鄉

肯郁未！

仲唔肯爆上去，爆上去啦，妹左好耐

下星期再問啦

呢隻股有冇得ss㗎

俾人short到傻

幾時先有好消息升佢老母

暑假吧

起碼坐多幾個月

3蚊都唔係企得穩
好似心臟衰弱咁 隨時企唔穩

不如上Reddit提吓wsb入場

升就升少少 跌就跌多多 坐左個幾月艇

ascensia 母公司買部份sens,係佢未成氣候前入定貨.一家人咪做埋戰略partner.5.2走左7成貨.睇下2.3有無得入反

有專利都唔曉升

訓左冇睇 有咩專利

Check out @Bizzy81 message on StockTwits

好似係申請左好耐既專利過左
過得專利就應該過到審批只係時間問題掛

對sens來講

cgm系統的fda應該先有用

1.每日校正次數
2.180日，360日 approval

升未

走左3月call 買左4月call
快d升啦屌你

7月call

都有

我張CALL係出年1月

same

FDA批左180日,抽上10蚊唔出奇
但尋晚沽壓好大咁,唔知係咪有壞消息

應該唔係
好多細股都冧

今晚又free fall過屌

到底佢跌啲咩

跌完未啊痴孖根，唔求你升都唔好日日陰跌

呢2日
唔只sens
中小股 全部都跌

落返2蚊就all in

Allin call?

點解可以咁廢

佢頭45分鐘企得穩就穩啦

4.6未怕過

好似任何正面消息都唔識升 全世界等fda approval

轉死性

仲set左2.68入1000股

坐就坐,反正就算一野標上5蚊都仲要諗放唔放

轟呀成個倉直插5％

嘩

頭先掃左20張call

竟然係你個敗家仔救全家

呢隻野無路捉既

仲想2蚊加倉

妹住上

可能得我想跌

幾時先生性

道指 +20
納指 -120

道指轉弱
納指偏弱

衰過前排起碼廢老股爆果陣

錯左post

今日表現已經跑贏大市

琴晚先慘 仲未升返琴晚果d

企穩左今晚去返星期一個價ok ma?

咪要求咁多啦

老 老 老細比次機會呀

全倉派：
今 今日個價唔夠高 唔 唔賣
聽 聽日個價唔夠高 唔 唔賣

升 升 升得夠高 先 先 先賣

點 點 點解買完 唔 唔升

起身竟然升返 睇嚟日日訓好d

到左support level 係時候升啦屌你

留名等升空

升一日 跌一日 牙婆都識

有排先升空

成日俾盤前個萬零股質低個價

好慘唔想做人啦

呢隻係咪比人借貨得太勁
點解支牛個股票收益每晚都有幾蚊落袋

巴打揸幾多股

每晚得幾蚊就唔好借比人黎沽自己既股啦有排坐啊清

試水温姐
由9號開始每晚都有人借貨 依家唔借比佢啦
咁多位加油

納期又閪冧

你手頭上都夠盤前造市

做底不了

今晚好勇

都幾明顯有人監生質緊個價

發生咩事

出糧加倉

差不多加到5000股下個月出糧就夠數

比人煮重short

屌你個閪呀！

上左三蚊 係咪會插返落$0.5

插落0.5我會all in
坐5年升得翻上5蚊都已經10倍

vcp型準備爆發

咩意思？

下星期大爆升

點解咁講

唔明

見到升35%

原來係SNES

盲既都睇到利好在前
short低佢之後自然要谷起佢賺多轉

即係捱埋今日 下星期go to the mum?

向下VCP

P蛇都有睇呢隻

5月10usd

尾市發癲

仲以為要坐

睇下利好
大家堅持落去

希望我張7月CALL都返到家鄉

我都有貨

咁要fda approve先得

繼續加倉 好貨唔怕買

暫時有底倉
但無落重倉
可能5，6月先加重

始終佢fda 預計第3-4季 先會批

之前太重倉 壓力太大

落返3蚊就準備隨時由gme調埋過黎

咁樣係vcp咩

準備好爆升未

仆街了

我已經ready好啦！
係隻股未

今晚冇5蚊嘅話

就4蚊

都冇嘅話就3蚊

落3蚊就掃返星期五放既call
起飛未

成個鐘得1股成交

有咩網睇到

無fda炒 好難爆

除非納指升返14000

鐘聲響起歸家的訊號

clbs真係垃圾嚟

FDA 仲未有時間表

futu

又做乜撚

細股繼續係地獄

加

落3蚊入

set定3.1入貨等

入左

居然入到？

竟然成晚都落唔到3 蚊

依家市況前 好多機會

最近都係跌市先加價

上星期都追緊2.65入貨
但跌到2.7就彈返去3.2幾
琴日3.1都入一入先

頭先睇返先知原來落左咁多
希望今晚走到

歐盤又2.67

成本4.9 sh 成年了

妹夠未

早d訓就會升

講真大家依家都係埋伏心態
跌咪加d, 上番咪減少
fda係階段勝利, 等下

FDA要幾時? 6月?

出面話年尾 不過唔肯定會唔會突然回馬槍
下個post都係叫苦主區算

其實黎緊2個季報都關鍵 4月開始由ascencia做廣告同分銷 效果好可能股價都會上d

今晚上返3.3好嘛 我唔玩啦 還我血汗錢

有排跌

頂唔順啦,快啲酒

琴晚落重左米 今晚要去ifc針

日日跌

再跌入貨

唉

豬死啦

溝到成1500股

下轉2.5入1000股

叫what都死

成個納指弱勢

睇嚟有排埋伏夏天見

2024見

2025的夏天

社工展望5年後呢隻會幾銀？

幾蚊

應該去得返$5

哭能左呀

有幾蚊美金仲想點一個唔好彩得返幾蚊港紙

潛水艇又開動

跌夠未屌你老母

嘩屌

睇黎未

成個月食白果 今晚停啦好嘛？

食白果好過蝕入肉

入埋骨啦屌

咩支撐位都跌穿哂cls

係時候又要set定價掃貨

等1蚊溝

3.2@5800

3.5@3555

跌停未

Del app 4月先睇了 全倉啲細股日日10%咁跌

3.7@4000

仲有6日姐

不過我都廢事睇

今晚上返3蚊我以後唔打J

仲有6日咩嘢

就輸完一個月

4月繼續

捱到6月……

2.4有入
依家已經食緊10% profit了

又要掃貨

有經歷過2月23同24號晚, 覺得件事唔係咁簡單
2.4無入貨

即係點？
起飛前加速定最後逃生門

今晚可摸耳上返3蚊

可以上3.3

今晚可耳嘛？

無可能 0.3就有

比個希望呀 老細

3.3.3日幣

你班仆街

搞咩
全世界都升

得佢唔升

自從買左sens 返工特別精神

入貨訊號出現

到底clbs 先定呢隻升先

clbs再垃圾啲

妹左好耐

說好的vcp型爆升呢

clbs個fda仲耐過sens

Ctxr????

三隻都持有

vcp爆跌

依加個portfolio 每日跌10%
應該唔洗一個月得翻10%

要22日
一個月啱啱好

以後唔求跌啦屌

拿拿林推爆個post 佢

講CITADEL瘋狂Short SENS
$32457 $69420

同我落地獄！

又9 up

收到風流浮山爆晒棚
落市區之前要先係前海排隊游水過流浮山再等

三隻持有 日日返工都好精神

同我推呀

推緊落去

以後唔gel頭啦可摸耳同我上返去

當牆紙喇要

廁紙

垃圾股 我對你太失望啦

molamola

熊市

輸到就快好似呢隻連鼠咁坐係劉江華隔離

10月6蚊call 吳京

跌到傻撚左

On9 廢撚到

又跌10%

呢隻垃圾3.9入 3.5頂唔順走撚左 日鳩日都跌咁濟

納指都轉埋燈

唉 渣到好撚頹

好快升返啦

暫時無咩動作 (依家佔倉唔多)

趺到2蚊左右再算

大家見到咁有冇咩心水價位溝

2.3

本來走左
琴晚2.5又忍唔住入左啲
執到10％就走了

我估跌埋呢個禮拜
下星期先見起色

師兄你幾多入

差唔多依家呢個位
不過有一大堆4月到期既call坐緊

咁跌法
下星期分分鐘得翻1蚊
有起色都唔掂

一係清 一係留

入左call

屌你個閪 升未呀

琴晚set2.5溝之後訓, 4點收到message買左, 都唔知好定唔好

有排跌呀

如果跌到2就allin

2蚊既我借錢allin

借定

睇黎唔係咁易

去唔到兩蚊

夠疆爆升到20蚊，咁我就服你

真係升到20蚊請由第一個po就喺度無走過既巴打食飯
（分分鐘佢地搵得仲多）

買得呢隻都唔會清倉 大家目標一致

巴打係真望20蚊定心入面有另外一個有信心到到既價位？

我就望佢360
會高過20呀嗱

365日product普及到，絕對值三位數

手持部分長倉
得閒逢低吸, 高d放咁減成本啦
得閒上下外國討論糖尿既forum留意下用家意見同保險coverage情況
堅定下信念

我記住你

好撚癲

幾球野

原來大佬黎

一直都同自己講只要唔係fda衰左都唔洗走，
好彩佢升返少少，唔係一路咁跌都幾淆底

好悶 幾時先識升爆

佢每日咁跌我都好撚驚
好彩今日終於轉燈

報數
3.7@4000
下個月出糧再加倉

fda approval 漫漫長路
中間都係靠d 細news煲下
同埋個莊都要留下散戶抬下轎

1.9果次有冇瀨

就係果次2.2加左倉

月供有冇得諗

Even by third party SENS準確度最高
單日價錢最平

假以時日upside係好大
但三位數太跨張
$20-$50都仲有可能

博佢自己做大不如買佢快啲比大廠收購好過

$1.9 window稍瞬即逝
果下應該唔小巴絲要斬部分倉守孖
我諗冇乜人入到貨

第1個post係咪幾毫?

Ascensia
其實都持有唔少

又落左重本賣宣傳

博比大廠收購不如佢快d比wsb入場

不過fda前+市況唔好 無咩熱錢

短期都係炒上炒落

見佢升得多 就賣少少
趺得多 就買少少

希望你發達

走下位減成本
做下covered call
慢慢磨到fda

D yt青奴開始吹話差唔多批

琴晚2.72有大單入

可摸耳升返去3.3

其實有講過最快係late q2
所以最快6月有d機會既

4月出啦好嘛

呢啲照計有遲無早架下話

6月VS年尾
都差左幾多下

long call左7月賭Q1靚仔ER
如果係FDA就和味囉

咁快就ff gel頭會有報應架

仲反重力緊

仆街 琴日個po gel完
今日納Dee 升250點都紅緊

知錯未

真係痴撚線 我嚴重懷疑個莊mon post

呢兩日成交多番, 入多左少少坐下
再跌再加

輸到日日見到老細都要鞠個躬

以後咪gel啦
真係好邪架

大市升返 呢隻都仲係咁

睇遠就慢慢坐啦 短線嘅話呢隻嘢已經廢咗

幾時先放過sens

係咪冇WSB入場都變左GME概念
做空納指系列

溝到冇錢

DJ Senseonics Holdings被SVB Leerink從強於大盤下調至市場表現

來自本辛加的評級行動：

(完)道瓊通訊社

美國東部時間2021年4月1日06：43(格林尼治標準時間10：43)

SVB Leerink宣佈DJ Senseonics Holdings目標價為每股3.00美元

驚春

之前市唔好就走左好多
得番小小當賭下就算
Penny感覺上最近唔太熱門

短期內都冇起息
妹到做T都睇唔掂
covered call 唯一出路

3蚊都比現價高

貨仲係比人借足。。。

今晚千升

燈？

溝到2千股了 最好峰 5蚊入

巴打溝到平均價幾多？
我都溝到4000股了

大芋

四千股
連登真係好撚多窮人

個市龍到仆街 呢隻野都冇令我失望 係唔會升的

有Youtuber計過10月左右先會批FDA

reddit班友好認真咁話十年睇$300
係入黎退休既股票黎

Ascensia開始做advertising
睇下個衰仔會唔會慢慢上力啦
睇返前一個月都係靠炒消息炒上$5.X
Long term黎睇現價建倉真係無敵

大户師兄？

我唔明點解可以300

3.8

可能參考dexcom個價
dexcom依家3xx

問題係sens個股票量係dexcom 4倍

如果升到300，
以我宜家貨，夠買到樓
升到12蚊都好威，
唔明點解吹到咁大
可能我冇信念啦

我自己好垃圾兼業餘咁睇
當dexcom400蚊
股票量問題sens到100蚊已經等於龍頭市值
所以如果覺得sens可以利用180／365搶到5分1市佔
都可以到到20蚊
不過當然係超垃圾既睇法,各位可以當無睇過都得,因為無考慮好多財務數據

其實呢種市值比較既估算唔太準，大家既cost margin同營運既expense唔同，要用dcf估先比較準。

4000股都80k港紙
當頂盡10%倉
800k點都唔會係窮撚

普通人做dcf多數都計錯
慳番啲時間啦

起碼容易有個譜，不過我見都冇咩人計佢平均一個病人收幾錢

日日高開低走 大市升佢跌 大市跌佢暴跌

有預感，跌多一頭半個月當呢個po出現
「屌你老母唔識升既，走撚晒」
「仆你個街垃圾股票，早走早著」
就係開車之日
有冇邊位猛將勇士犧牲下

有條片有講過用家成本係1個幾鎂一日

仆你個街垃圾股票 早走早著

琴晚忍唔住手
放左chpt入左呢隻
希望佢生性升返上3蚊雞

要post埋清倉圖

仆你個街垃圾股票，早走早著

屌你老母唔識升既

愛股已成往事

你不如過街老鼠

走左 7月$8 short call
由 $1.6 跌到 $0.15

不過我支 LC 同 SP 就捱緊
搏佢五月爆上

一樣LC 7月
睇下new advertising有冇料到

原來溝溝下揸左成8千7股

垃圾股

大芋

財經台ching個個咁疊水

佢老死asxc準備跌穿3

會唔會繼續溝？

呢幾個交易日永遠都有幾十K賣盤壓住個價
狗莊唔想開車FEEL

正常
因為佢二月爆一轉個時
啲 option 得三，四，七月
好多人買左四月
狗莊禁住三蚊樓下真係賺到癲左
過左四月十六先啦

有無圍爐TG GROUP

叫尖蛇開啦

7 月3 蚊call

無咁多時間睇IM

開始做嘢手足要渣緊信念

織布機

一年後呢個posy 咁多位師兄會變成點

升到$30 財自曬

又話學reddit仔睇300既？